有冇人做過元氣壽司學徒

好唔好做 最近好似請人

好做嘅工係唔會招聘
反之亦然

去元氣學整壽司同去m記砌包無分別

m記人工好似低d?

比較黎做咩

大集團唔見得會學到嘢,要學去啲舖仔學啦

快撚d走
做公務員就係搵食
做藍店就係仆街

偷食壽司

有千之味學徒唔做

留名跟進

任食壽C

千之味咪又係同元氣同級有咩分別

邊間

有無得偷食刺身？

按此邏輯 永遠唔會搵到好工

又唔係咁講
好工嘅流失率的確係勁少